尋人！粉嶺連儂牆襲擊義工！

大家幫手尋人
個伯伯好似精神有問題 好膽心佢
好想搵到佢幫下佢

第一次上傳片同圖 失敗請見諒

推

好膽心個大叔 驚佢唔食藥會去打狗

好驚佢又再病發

求幫手搵返大叔

大叔伶住錘仔出街 好驚佢病發

求幫手

求幫手搵大叔

點解會沉左，我睇到都覺得好嬲，推